# correosdte

Servicio para hostear los rut con sus respectivos correos dte
Cuenta con dos archivos uno para crear todos los correos desde un archivo csv que se descarga desde la web del sii y otro que realiza las consultas a la base de datos por el parametro rut y devuelve un json con todos los datos si encuentra un coincidencia y un json vacio si no hay coincidencia.